和你Eat 要轉型

大家都知啦，黎緊國安法以言入罪，到時貼張紙都話你亂港，呢到個個都話驚閪咩，但現實d諗，到時真係咁樣會玩殘黃色經濟圈，大家黎緊真係睇唔到食店有連儂場，但咁樣代唔代表黃色經濟圈要完，唔係，相反，我地要更加壯大黃色經濟圈，和你Eat 會唔會轉型到好似openrice咁樣，專支持小店，務求大家都有個指南，誓要玩殘大集團同藍店，講真，廢老除左識食美心20燒鴨瀨之外真係無消費力，但我地一定要保住黃圈，大家一齊集思廣益，唔好到時再算

推

連儂牆

睇唔明個轉型同國安法有咩關係

因為黎緊你可能寫張Memo起餐廳都可能話你亂港，吊消牌照

你已經咁快諗好點偷生

你覺得係偷生，但你覺得到時唔會發生?

如果有日龍門因為咁比人拉，執左，個個唔敢出聲，係未個個都跟住幫襯藍店?

樓主話要「諗計」你就話係「偷生」

黑警宜家已經周不時搞鳩黃店
國安法一立 佢哋就名正言順打壓所有黃店
唔及早諗定點樣地下化 場運動好快玩完

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家